一人一句對中招黑警嘅祝賀語

疫警自強，炎症執法

最緊要一家人齊齊整整

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

又唔做嘢
又唔讀書
重要有肺炎
簡直係黑警典範

恭喜香港警察升級為武漢肺炎警察（簡稱武警）

最緊要個肺花左🙏

希望成龍大哥學吓呢個黑警

一路好走

年年有今日

天網恢恢 疏而不漏

忠誠勇毅，齊上齊落

長命百歲 武病纏身

皇天擊殺 香港警察